召集所有精神病情緒病患者（9）

自己1001左都唔知

明明都幾肚餓
仲落街買左個飯返黎
但依家望住個飯又唔想食

留名

點都要食啲野 唯有迫自己食

台灣掉廚餘要點架?

聽田約左人食晚飯, 一約人個心就唔定

唔知自己仲可以撐到幾時，風中殘燭，好辛苦

有病後個世界就變曬

無晒動力，唔知為乜而生存

一返工就好灰心好緊張
好有挫敗感
永遠冇好事發生係我身上

今日個個放負

好想大喊 但又驚比人見到

返緊工?

唔同地方唔同時間有垃圾車
垃圾車後面有兩個大桶，之後就將啲廚餘倒落大桶
但我覺得好煩又好臭
就直接掉入垃圾袋掉落垃圾車

勁辛苦囉
超級無食慾
依家直頭聞到野食味都想嘔
但明明都餓餓地

限時倒垃圾又係幾煩喎, 香港算幸福

我期待緊聽日放假, 不過約左飯局, 次次呢d 日子都發作, 今次又要挑戰一下

係

糖絲其實都幾正面

咁你最後有冇食到

佢好似係呢到唯一一個長期keep住正面嘅人

有呀，食左三分一多啲
今日飲左勁多水
已經好似有追步

食d酸野會開胃d

我幾時跳

咁就乖啦 你同之前比真係叻左 keep it up

係咪發生左咩事

冇 覺得自己好廢 自殺都唔敢
成日覺得差啲野觸發就跳到

因為我加左藥, 暫時穩定左, 上黎之前灰到仆街, 連登都唔上

呢個世界係人都怕死架啦 本能黎 唔係廢

過左去啦 而家得咪得囉

我次次穩定個時都好識諗, CP 講既野全部做到咁架, 但突然一發作又打回原形, 試過好多次 CP 都無我辦法, whatsapp 佢佢就會問, 你今次又做咩無啦啦發作呀, 我次次都答, 唔知呀, 我又IBS 發作驚肚痛

我成日焦慮都係怕死, 同埋我身邊既人死

快啲死就好

我唔想死

我想

食d甜品 糖水 雪糕有無幫助

糖絲好似好鐘意食甜品
所以應該有用

死之前上YouTube 睇集小丸子先

我都唔鐘意睇小丸子

咁做咩要叫小丸子
食飯個陣睇可以放鬆心情

我要女呀~我要真愛~鐘意左你六年先知你咁撚大洗，好想同你個有錢男友交換身份呀屌你老母點解我搵你你唔覆我?係咪因為我個名我其有樓架，不過係冇錢送名牌俾你同去旅行啫

我鐘意蠟筆小新

我覺得我有嚴重燥鬱
點算好

咁岩諗到

終於放工
點解咁難挨

仲未放工

我覺得睇小丸子放鬆到

啱啱放工

搞到我突然好想睇小丸子

同你信得過既人傾, 去見下心理輔導評估下

其實我係咪真係有抑鬱真係要食藥呢

同路，覺得個諗法好on9但不受控

未睇過醫生/ CP 嗰啲？

睇左第一次醫生 三個禮拜藥
下個禮拜二覆診

就黎覆診，預左又係食一樣藥，食左成年幾冇變

佢話你咩事？

我見佢都好似唔肯定咁

通常三個月

咁佢又開藥比你既

唔知

咁耐

我都食食下食左4年

咁佢開左咩藥比你食

escitalopram 10mg

咁都係個D野, 食血清, 其實有時係好難即係界定既, 焦慮都有好種

同我同一隻, 不過我食多你一種

我係咪有咩胃病腸病
個肚好脹，一直作嘔

轉左藥可能係咁, 都要0的時間0既

睇緊干物妹小埋, 成日比人話我似佢, 個性格, 睇得好療癒

成肚胃氣好辛苦

我食左個幾月有好轉, 醫生先確診, 所以無所謂啦

定可能你真係胃唔舒服?

佢好得意

第一季每集loop左過百次的確係療癒，不過睇到厭左等10月第二季

我都想過佢既生活

愛情既話真係等時間..

好辛苦，都唔知自己焦慮抑鬱啲乜
整到自己身體又唔舒服又鼻塞個腦壞q哂咁

下竟然有第二季, 我鐘意到買左隻黏土人

原來咁多人有睇, 我身邊無人識佢

我都唔知
我懷疑真係我個胃唔舒服

過幾日都仲係咁 d藥又食左兩個禮拜既 就去睇下醫生啦

想定期搞分享會，有無人有興趣？

好似幾吸引

你個CP收幾多錢？

飲完一杯咖啡唔係好夠

下次開感情台，我搵唔到

呢到咪感情台

覺得自己好似腸胃炎咁

有冇人又屙又嘔

作嘔想屙
但嘔唔出又屙唔出
上次腸胃炎都係咁

琴晚粒血清無食到
因為個肚太唔舒服

我果個唔係有少少似私人性質, 所以可以隨時搵佢, 1000一次

不嬲一日飲兩杯

你會唔會真係腸胃炎

真係關血清事 照食啦 唔係到時腸胃又死情緒又衰 有咩事就睇醫生食粒藥啦

我懷疑係
因為啱啱肚痛屙

應該係唔關
但我琴晚個肚大脹唔想吞藥就無食
今朝個粒都未食

血清點都要食啦

而家出緊去食私房菜, 好似無咩焦慮, 我要做個正常人, BTW, 我有d 想買森林新書, 佢出左本講抑鬱既書

對腸胃唔好

食多啲，食埋我個份

碟冰咩黎

生蝦, 埋沒左係d 冰入面

想食啲蝦

大家好

依兩日心情點？

咁姐係點

新病者報一報到

Hello

一齊係到呻下啦

🙂就快book酒店吊頸

做咩事呀？講黎聽下

食完泰國野又痾次勁既, 希望唔係IBS, 又打擊左我出街既勇氣

食辣野好易係咁

可能生蝦唔乾淨

仲要飲左芒果沙冰

比起IBS 我覺得似真係肚屙多d
btw餐飯食成點

無咩野, 去食野前都無咩焦慮, 我性格係咁, 痾完就會差d, 不過都無以前咁低落, 以前會覺得自己好無用

咁都起碼有進步呀 好叻架啦

唉 屌
粒好撚大撚嘅暗瘡爆左
一定留好大個凹凸洞
姐係我個人生已經好煩 點解仲要令我煩上加煩

一粒印唔多覺嘅

係個嘴隔黎
姐係其實我個樣已經唔靚
皮膚又差 本身已經有幾個凹凸洞又多暗瘡
之前又生粉瘤 割左有疤 係塊面中間
我已經有好多野煩 可唔可以比我輕鬆下

你係巴定絲呀?

巴

男人唔怕啦, 可能仲MAN 0的

貪靚嘅巴
個樣係我視為最重要嘅野

有無睇皮膚科？
清潔有無做好？
我額頭都生左粒石頭瘡

食左一個月中藥 冇用咁
有

中藥要慢慢見效
我以前都因為暗瘡睇過皮膚科
食左d抗生素嗰類藥
之後就好少生

我知 但都成個月

食抗生素好毒, 我地己經食咁多藥

中醫有排食，一個月好小
我個陣濕疹飲左半年都無乜大轉

唉
早知一開始睇皮膚科算

喺隔離濕疹post見到既 如果真係睇耐左唔得既可能可以轉下?

對將來好不安
發現自己無番工嘅能力

你而家幾大?如果唔係太大唔使擔心返工住, 或者搵份無咁大壓力0既工做住先, 雖然人工自然可能係會低0的, 但病好先再諗啦

諗起今日返工好似做錯野
依家成個人好焦慮好不安
開始手震

濕疹我依家都唔係特別好嚴重
都係睇開西醫

巴打唯有調整下心情，慢慢黎

無事嘅，唔好亂諗
摸摸腳毛

唉覺得自己好垃圾

邊到係姐
我覺得你諗多左
夜啦早啲訓啦

唔得啊
我一有壓力就逃走
次次in完請我都做兩日就走
小小事都搞到自己好大壓力
ff人針對我

依家平伏返d
頭先又愈諗愈多 點死都諗埋
大家都早d訓啦

呢排番工好大壓力
成日抖唔到氣 個心un住un住

有無人如果無老豆老母一早已經自殺死左9世

我又係咁，事後先覺得係自己諗太多

唔想起身 一起身就會照到鏡見到自己幾樣衰

我有焦慮 有好嚴重失眠
醫生有開q仔同血清
但q仔唔係咁岩我 所以宜家只係食血清
我想問係咪食兩三星期血清 情緒穩定啲就好瞓啲

日日都瞓唔到 要靠安眠藥

如果身邊重要既人死晒唯一生存目的都冇

有冇同醫生講過覺得Q仔唔啱你?

唔使太擔心, 藥個方便而家有好多種, 總有一隻啱你, 有咩同醫生講, 較藥時係辛苦d, 但總會過去的

我琴晚痾完都有d 灰, 雖然未去到有焦慮感, 但已經無咩動力咁

根本上人生無咩意義, 成個香港根本就係有錢就大9曬 日日辛辛苦苦返工放工, 又大壓力, 賺得雞碎咁多, 生活已經掹掹緊, 無錢學人去旅行, 講興趣, 講理想, 都唔知人生有咩謂, on on99又一日, on on99又一年, 睇唔到將來

依家香港地又越黎越支那化, 無人企到出黎捍衛民主, 眼白白睇住香港慢慢被蠶食, 5年之後只會變成支那另一個省, 同班大陸人一起過住D苟且既生活. 移民呢D機會唔輪到我, 被逼跟住時代巨輪, 根本睇唔到香港會有咩未來

所以無錢就倒不如早D死9左佢, 結束痛苦, 無謂係度苟且偷生, 浪費地球資源, 留返俾D更有資格既上等人好過

奈何又唔可以話死就死, 太多枷鎖, 太多牽掛

9up完

當食左生冷野先痾 咁諗舒服d

應該係好多香港人既心聲

個肚仲有啲痛
腰兩側都痛
我係咪有咩病準備死

無事既, 我以前肚痛既時間多過唔肚, 都死唔去

星期日個個去曬玩? 返緊工

hello

Hello 係屋企好悶

又暈

出左街
一到人多嘅地方就好想發脾氣

我對住d 西客都想發脾氣

想係屋企睇小埋

琴晚真係開左黎睇
真係幾搞笑

睇依種動漫幾易放鬆

每次見醫生，都話再肥就要見營養師

係食藥肥定本身肥

第一次睇?

你係絲打?

They deserve it

肚痛完又頭痛
到底我有幾多病

係咪天氣問題
感覺好似夏天易病d

食藥肥左5kg, 而家唔敢食太多

我早半年都肥左5kg, 而家減返d, 正常返

其實多唔多藥會食肥人

我食咗ssri 5年，肥咗14kg

個人脹哂

希望下次覆診唔洗轉藥 我都好驚肥

唔怕0既, 未必人人都會, 上次去公立排期, 見到都唔係好多肥人

我都想係

男人肥少少唔怕, 大隻D

躁鬱揮手

我又覺得自己好返

咁食住藥正常係會有好返0既feel

斷左兩日好似

兩日無食藥無食安眠藥都無事
雖然我覺得新開個安眠藥好廢

唔好斷血清

LM
睇完普通科轉介左去精神科(仲等緊)
普通科個醫生話我係 urgent case
好驚會被強制住院
所以諗諗下都係不去睇醫生了
等自己慢慢好唔知有冇可能

訓訓下好想嘔

個人肥咗起碼3kg

明明無變藥, 呢排訓覺質素好差, 一晚醒幾次, 返工不停釣魚😴😴😴

我係咁發夢 琴晚發夢自己結婚

你咩情況？

唔好成日自己停啦

你唔係有即時危險(即係會即刻去死)都唔會要你強制 放心 唔好俾真係要強制嗰陣先去睇 趁快睇趁易好 信我 唔好好似我咁淨係識拖 結果而家仆哂街

跪求各位既意見 我真係唔知點兜
我屋企既老人家發現左我既𠝹手痕 佢問我點解會整到 我就同佢講話遲d解俾你聽 (因為我淨係會喺同一個位落手 所以佢唔覺得係我自己整既)
老人家一直都唔知我有病 一路都諗住唔使佢擔心同冇乜必要講 但而家我可以點兜呀 條痕係留成世嗰d疤黎 仲要係喺戴錶嗰d位 點算好

嘩 我頭先去問睇醫生約左時間嘅話可唔可以改時間
佢話如果呢次唔黎嘅話就9月先有位

番工好辛苦
又比上司善意問候
扮哂對我好 明明係你地唔想因爲我而孭鑊之嘛
扮咩好人 直接出warning抄鳩我仲好

我哥有思覺失調
我唔係HK
我屋企人話佢入左院幾日後就好返好多 但又好似無食藥

上網睇過話自己成日停又覆發得多會越黎越難痊癒

公立?full 成咁?

我呢兩年不停發同一樣既夢, 就係去街既廁所會好怕隻腳掂到個屎塔, CP 話因為我成日驚肚痛反映返係夢入面

兩日梗係無事, 血清至少三日後先黎料, 唔好以為唔食會無事, 跟本無可能, 唔係我地食幾年既唔會仲食緊

帶手錶可以遮到條疤？
可唔可以話返工比力整到

我食藥之後不停發夢
成日夢到屋企人嘈交

都唔算公立

一陣去睇醫生
呢排不停出入診所同醫院

係香港真係好慘
有病睇個醫生都有排等

可以唔使等, 但下下過千

都唔知我叫唔叫好彩
呢邊又唔洗等又平

我今晚會乖乖食返藥

有啲想quit game la

咁你呢兩日做咩唔食?成日都咁會好反覆, 到時後悔太遲

個肚唔舒服所以唔想食

依家等睇醫生
睇下個肚做咩事

原本約好晒fd今晚打邊爐 又突然話唔得 搞到要自己食
即刻個人就好down 又係咁諗點解自己咁冇用
我唔想係到淨係放負能量 幾時先會好

正常點唔舒服都要食架

咁打唔到邊爐都唔關你事架嘛

點解

係到個個都放負能量架啦

但我真係見到啲藥就想嘔

幾時先到我睇
等左成個鐘

睇一次醫生要帶哂成個月零用錢
驚唔夠錢

一齊傾下計 返工好悶

無同屋企人講？

幾點收工？
個肚好煩
勁脹又想嘔

係呀

六點
一陣入去問下點解啦

我都冇同屋企講
自己比錢

我好彩係呢邊睇夠平
唔係我應該都無錢睇

仲未到我
驚一陣check到條腸個胃有咩事

小丸子好似仲讀緊書所以負擔唔到？

係呀
我一個月零用1500
跟住上次第一次睇埋單700幾800幾

睇腸胃炎個錢仲貴過睇精神科

係腸胃炎？ 好快好返唔洗擔心

有時都想鼓勵返其他人 俾d正能量大家

今日返工對住印度佬好頭痛

同屋企人講啦, 或者排公立?

腸胃炎仲好, 唔係其他原因影響

我盡量做正能量個個, 不過對自己唔係

唔講啦又唔熟

咁你試下發作時排公立, 評估應該好快有得睇

係呀，佢話我肚好脹

永遠都係同人講就可以正能量

食清淡幾日就好快冇事

同人講真係好易, 不嬲講就好易, 做先難, 不過而家都會比自己做個目標, CP 話大大小小都好, 要有d 目標, 因為我本身無目標

我都係冇晒目標
今個禮拜學校個counselor (其實係CP黎)唔係香港 想傾都冇得傾

我見嗰個學校counsellor 都係cp 都係放緊假

夠我大獲. 我個cp 移民

訓之前睇左粗口叮噹, 心情舒暢了

我不嬲都有戴錶既 如果係有傷口嗰排 我會加多條橡筋 咁就唔會睇到 但而家冇傷口嘛 咁我咪淨係帶錶囉 但無奈我隻手太幼 成日隻錶都會"吞"左去後邊 而家點算好 遮左咁耐 估唔到而家出事

唔知點解我到而家都覺得唔好笑

睇邊個故事啦, 悶悶地個時睇都OK 0既

準備發癲好正
好耐無試過呢種感覺

係咪會有少少抽離嘅感覺

屌你搞乜

原來琴日我唔記得食藥

同病相憐絲打揮手區
利申：輕度抑鬱+焦慮，成日唔記得食腦血清

我想停止諗啲自己驚既野但控制唔到，點解，好驚再係咁會痴線

我都想 話就話理性上知道自己驚既野未必100%真 甚至根本冇乜可能發生 但係就停唔到咁諗

個後腦位係咁跳又頭緊，好似不停消秏緊啲精力腦細胞又要用藥抑制佢咁，好無奈

有冇人有社交焦慮，見到陌生人就集中唔到，眼神好迴避？

而家因為驚恐症食緊risperidal，但瞓完教朝早會好驚，要抖一陣先可以出街。係街一陣之後要返室內充電，一抖抖好耐。

洗唔洗食多隻ssri，控制着個怕人情況，定係睇心理醫生先幫到手，有冇人試過睇完減少好多焦慮？

自覺有，都有食過你個隻，唔太覺有幫助，可能身體反應抑制到少少既

我食完risperidal之後焦慮情況更加嚴重，出街都要比好大勇氣，雖然我知道唔會有人無端端批評我，但我感覺上好似好大壓力

而家做人無乜目標，無所事事咁，好頹，唔知幾時先減到risperidal，等自己無咁驚，但代價係有時會失眠

同埋個人轉數會快d，活躍d，又有返想識人既慾望，等自己無咁悶，而家就係悶到爆先亂諗野

聽首唔知咩歌，幻想下好悲慘就眼淚即流,好on9

我有 不過冇食藥只係睇緊counselling (個counselor 係CP)
我諗我冇巴打咁嚴重 但係CP係幫到我搵到自己因咩事搞到自己有焦慮
我就係因為屋企既事搞到好多時對住陌生人都好焦慮
依家就嘗試緊去迫自己做D平時唔敢做既野 例如好簡單咁去某D鋪頭行吓 等自己習慣吓
藥既野我就唔清楚 而搵CP雖然成效仲未好顯住(都只係睇左2,3 個月) 但起碼知道自己有D咩地方可以去努力 同埋有個人同你傾
共勉之

我都成日聽歌聽到喊

隔左幾日無食粒安眠藥
琴晚一食，食完個人好似飲醉左咁
腳步輕飄飄，係床碌黎碌去
個感覺好正，好似個陣跳車個一下嘅快感
依家成個人好攰

諗住去旅行前配定隻IBS 0既藥, 點知藥房話呢隻唔多人買難0的搵, 明明聽聞都多人食, 有無是巴絲知邊間藥房有, 去返專科到配係得但收好貴, DUSPATALIN 200MG

聽話食左血清未?

成日聽歌聽到喊, 好爽喎

我去親間間都有得賣喎

男人老狗覺得好廢

咁即係我樓下廢啦, 係咪原盒賣?我一陣出屯門市再搵

私下喊唔會廢, 唔好諗住喊左就係廢, 係感性

食左

對住人我就唔會喊 都係自己私底下喊

我都好鍾意聽歌聽到喊 感覺好似釋放左d野咁

係 喊完會舒服好多

我都有睇counseller，本身未食risperidal，佢比到我勇氣去周圍接觸下，識下人，但食咗隻藥好似變咗另一個人，見到人就怕，我而家好希望快d停藥(雖然會失眠)

一定要最少買一盒，冇得散裝賣

希望一陣買到, 唔想去專科到配

想食藥做咩唔睇醫生？我有無理解錯？

今晚去睇壞蛋獎門人, 睇完唔知會唔會開心D

屋企太熱走左去圖書館歎冷氣

可以，一定可以

無冷氣?

糖絲係咪好鐘意睇卡通片
仲差兩集就睇完小埋
我都好想買隻小埋公仔

我覺得自己開始有啲自殺意圖，如果想睇醫生，可以搵邊啲醫生傾？

鐘意卡通多過英雄人物0既電影, 自己又鐘意玩玩具, 平時都會睇韓劇

你讀書定返緊工?

有，但男朋友屋企啲電費好貴
開一晚就無左5蚊

畢左業

咁要比錢, 可以見下心理學家先, 如果去睇醫生, 好大機會要即刻食藥

如果睇心理醫生個價係點計，即刻食藥又會有咩唔好處？

如果睇心理醫生可以控制到你個病唔使食藥點都好過食藥0既, 但得唔得呢個要見左CP先知, 食藥除左人人副作用唔同之外, 唔係一時三刻可以甩藥

做呢淨係彈彈下, 搵左新工未

今日computer test衰左
等緊上星期個份既消息

你呢排做咩唔開心

有咩玩具玩？

腸胃炎都照食

望到都覺肚餓 不過腸胃炎都仲食就...

好賣, 得135mg, 一盒280, 雖然都買左, 因為診所廿粒都係300, 藥房以為會平好多

好貴先岩

今集壞蛋獎門人我睇到訓著左

好正

不嬲Duspatalin retard 200mg 都要接近＄300一盒，一盒30粒

135mg要一日食三次

啲藥由半粒加到一粒
跟住寫左轉介信比我睇醫院

其實醫生都係叫我唔舒服先食, 所以低劑量d 都唔怕, 我都係諗住一日三次, 200mg 就一日兩次

一陣想食丸龜烏東, 定係元氣壽司好

你而家仲係要日日食?咪好重皮囉, 個藥房佬都以為我日日食, 仲話好快食完架啦, 食完叫我再搵佢買, 成個屯市得佢一間有

去醫院排要排幾耐呀啦

悶到訓著?

就係睇咗醫生食咗藥，但係食咗藥會好down好焦慮，我今日先發現食藥加做運動係最有效既方法，好過淨係食咗藥留係屋企亂諗野。

其實病情已經好穩定，係差在有冇做運動等自己正面啲，有啲寄託唔會亂諗嘢，做運動可以舒緩情緒呢個係真既

原來係等到死都未睇到

望到張轉介信咁詳細
第一次覺得比人關心咁

我3月先到我

丸龜最正正既天婦羅

下年？

係，一個月食兩盒200mg,我加埋其他藥大概＄2000一個月藥費，其實都唔係咩大數目

你係糊神科加腸胃科一齊睇?

幾時同你食

灰暗巴請

係，仲有CP,同埋其他專科

我前日去養和睇感冒都$600啦，其實＄300一盒藥真係唔貴，你根本上都未食過真正嘅貴藥

請你去

我睇個腸胃科無叫我返去, 淨係話食曬成肚痛藥去問護士配就得, 好似唔想我曬錢再睇咁
所以其實我都無日日食呢隻藥, 係feel 到有時有d 肚痛先食佢1,2次

請埋我

邀請個請

我好似暫時未食過貴藥真係

係呀, 2018

等到死都未等到
我仲要食專注力藥但我比唔起
諗緊返唔返part time

留名

最近又俾果個屋企人針對 其他人冇人幫我 好辛苦
瘋狂翻工賺錢嚟麻痺自己 亦都希望可以快啲夠錢搬出去

我而家有穩定工作, 屋企有開支, 我個個月清曬袋先夠睇專科, 係比得到但無錢淨無安全感, 所以先去排公立

你排到幾時呀咁

今日睇左醫生？

元氣

我要元氣呀
罰你聽日食元氣

唔知喎 我頭先諗住打電話去問但原來5點半就放工

但我係兒童及青少年個邊
會唔會快啲

乜原來呢隻Duspatalin retard 200mg 係醫IBS ga咩？
我睇開公立醫院，醫生一早已經開呢隻俾我，但淨係講係胃藥，無話係醫ibs, 搞到我成日都無食添，係咪應該食返呢咁?

有無同醫生講返食藥情況？無再覆診？
你覺得焦慮多左即係隻藥唔岩你，你可以試下第二隻
我無野做嗰時每日都跑步，如果唔係我會成日攤喺床度唔願出房，一日就咁過去就覺得自己好失敗😔

Duspatalin retard 200mg
pantoloc 40mg

咁你你咪本身有ibs, 有就梗係食啦, 公立係咁, 有時未必同你講太清楚

第一隻就真係胃藥

舊病復發，但真係唔想食藥

係 我覺得黃色隻野太少出場唔好睇

真係望住d錢倒水咁去

無咁快見到佢，其實病情好穩定無晒症狀，應該keep住食多陣。本身我有做開運動，但最近無做，即刻連瞓教都會焦慮。睇來我要定期做下運動，再加下適當社交，先至有d寄託，唔再困係屋企乜野都唔做，係度鑽牛角尖

我都試過一日係屋企度頹廢，無晒動力，我能夠理解到你既感受；一定要搵d野比自己做，唔好成日諗負面嘢，咁樣先至正面d

聽日放榜
買繩lu

Good Luck

真係中間有0的悶, 差0的訓著

依家香港讀書唔洗太擔心冇出路
有咩上黎傾下 問下大家意見都好

你自己都知點樣做對自己最好
一齊加油

近來開始打拳, 有得發洩又有運動, 真係幾好feel

但食左藥個人成日好攰, 恨不得由朝訓到晚😴😴😴

good luck

有無人有食開安眠藥覺得有幻覺？好想戒左佢

屌仆街喇今次
學校寄信話走堂太多試都唔考
之後屋企人收到係咁問咩事
又叫我去搵counselor乜乜乜
我死撐話無嘢
點知阿婆一句撻落嚟話 「你有你唔知啫」
屌佢地老母個撚個都知喇即係

好想搵窿捐
想以後唔再見佢地
我無事
真係無事嘛屌
係咪？
答係啦

因咩事咁抗拒俾屋企人知道？
定係你講過但我之前追漏左post 係咁既就真係對唔住

打過去問屯門醫院精神科
16歲要排到去19年5月
係香港做人好慘 積積埋埋有病都冇醫生睇

頂唔順了
一諗到同工作有關同上司有關既所有野都會流眼淚
我想死左佢 點解冇勇氣去死

其實呢
抑鬱係少左血清素 壓制唔到負面情況
咁心理學家啲認知乜乜又點醫抑鬱

等你好番穩定左個腦分泌，之後唔好再亂諗野搞番亂復發囉

唔記得你而家係食緊藥?睇緊私家?

奇怪 如果多血清素會點 個人變到high得濟

我都係比個老細搞到有病

轉左隻tianeptine 都冇乜用
下個星期睇腸胃科

就算有得睇咪五分鐘睇完

咁心理學家呢

就係教你點穩定你思想, 發作時可以點應付, 如果食藥期間你穩定左, 佢再注入正面既思想比你, 可以幫助你快D 好

不過CP 比醫生仲難搵, 要人夾人, CP 同你溝通仲多, 醫生開岩藥就得, 所以CP 呢D 唔可以急, 要慢慢試

我都係對上既上司有一半原因令我爆發

D 錢捱唔到睇咁耐?如果係, 衰D 都好迫自己發作去入急症囉, 不過唔知會唔會迫入院, 但會排緊急快好多

新症好似政府都要睇成個鐘, 評估果個講

巴打IBS ?

多左無事, 睇過精神科醫生訪問, 話正常人食左血清素係無感覺, 所以醫生話你可以當類似食緊維他命

好多仆街老闆

其實入院係咪真係好恐怖

睇抑鬱啲錢夠
但如果要食集中力啲藥就一次都唔夠比

我自己睇落唔似係
去日本個時就完全冇哂之前啲問題
返到黎又出返哂黎
睇下腸胃科點講都好
唔係我應該轉返notriptyline

其實你試下照去排一次, 佢會做評估, 個時先知你實際幾時可以睇, 個part 唔使收錢, 不過你要問你醫生拎轉介信, 個到要收錢, 我上次都係咁, 不過無預約要上晝去, 就實有位, 佢Full 左又要第日先做得, 你同護士講返你case, 你話無錢, 之後無藥食會痴線, 睇佢會唔會排你早d, 因為你未有經濟能力

我上次去腸胃科, 開左一隻藥叫我配黎食, 就叫我唔使返去, 睇返精神科, 佢話源頭都係血清影響

因為都唔知依家啲副作用邊到黎
早幾日食完飯見暈
睇睇求個安心算

係醫院自己一個 瘋狂喊緊 好想大叫

暈又唔似IBS, 不過有情緒病睇左醫生係會安心好多, 我都係咁

咩事係醫院?

我覺得上司對我太仁慈
番工我做得唔好佢一次過爆哂出黎
我寧願佢直接出warning炒埋我

我有轉介信呀

唔知係副作用定有咩其他問題
所以都係check下好
btw啱啱扔左張舊床褥勁唔開心

個腎有血管塞住左

咁唔好理, 照排, 最好狀態差個時排, 等佢覺得你好急需, 記得強調你無錢, 同佢講之後無藥食

咁撚大獲

咁咪好痛

但我淨係冇錢食集中力

你唔使咁坦白, 你話你無錢再睇私家, 唔好講你夠D 唔夠D, 你直情講已經無錢

呃人

其實集中力藥點貴法？

1粒30蚊

見完個心理輔導員
真係得個吹字
比啲方法我跟住去做黎試下咁
可能我重隱藏緊自己佢咩都未做到

得3個鐘探 日日係到喊

咁唔可以話呃人, 咁長遠你係無經濟能力, 一路落去你遲早都唔夠錢啦

咁幾耐先搞得掂出到院

係架, 見呢d 要幾次, 佢要引導到你講你心入面既野先可以搵辦法解決

真係咁撚貴, 咁你真係唔夠錢囉坦白講, 搞到而家唔穩定

但專注力不足可以靠方法去FIX咩
我以為淨係靠藥

咁我唔係專業又唔知, 不過正常都唔想淨係靠藥物, 都係個句, 有能力負擔到睇多樣野無壞, 負擔唔到我都係揀食藥先, 係暫時控制得最好既方法, 對我黎講

你計完一粒幾錢, 我走去禁計數機原來我而家一日都食緊50蚊藥

上面位巴打都話一粒30蚊
真心食藥都幾大負擔

憂鬱食escitalopram 10mg開三個禮拜一日一粒
總共110藥錢

唉，現實真係好殘酷
望住表妹放榜之後揀左個普普通通有興趣嘅科讀
原因一黎分數低
二黎，因為個科讀完都可以有野做
根本就唔係自己鐘意嘅野

香港地追求理想好難

無講過呀
只係唔想人知
唔想佢地又煩多樣嘢
況且都未睇過醫生 未知有定無
我自己㩒得住根本無人睇得出
佢地唔講我就無問題

叫我食半年藥先 想趕我岀院 等佢趕

屌今日又昏睡
發完個惡夢成身震晒

醫生診所賣得貴姐，你自己去藥房或者萬寧配一定平好多

心理輔導員唔係cp?
傾左幾耐到

藥房邊有精神科藥物

聽講有D 有, 但都係要醫生寫紙, 要睇開個醫生個個月肯寫紙配應該要認真尋找下, 我暫時未有勇氣咁做

發完夢醒返個下又panic又勁sad

無野做情況真係差得好快

灰暗巴, 抱抱

未搵到野做可能都要參加下d 活動, 無目標會好差

零動力

... 同你date下調整下情緒

你幻想下我咩樣好啦, 見到我嚇到你調頭走就唔好啦

一齊啦

今次醫生話穩定左
可以九個禮拜後先覆診

你睇左幾多次？
我唔嚴重都好似覆得幾密

我睇開醫生都比我拎2至3個月藥, 佢知我有咩自然會返去搵佢

頭幾次睇都已經拎兩三個月

我又返黎
近排返梗份summer job同埋學梗車
份summer job係做書舖
但係老細今日同我講話七月尾至八月尾會有好多人訂書要我快啲記哂啲位
個一刻我好大壓力好唔開心好想唔做
加上琴日學車揸得唔好俾個師傅講咗好多難聽既說話令到自己要承受好多壓力
依兩方面既壓力搞到自己唔想食野同情緒好低落
頭先係間房爆喊咗出黎
星期五又要再學過睇黎會加重自己病情

之前學校同私家夾埋起碼10次
公立睇咗3次

點解唔試下傾d開心既野？
咁多負能量仲衰

我都想有啲開心野發生 但好似冇乜令我好開心 追吓劇睇吓啲綜藝咁hea吓笑吓會好啲 不過又唔可以話係開心

曾經有抑鬱症好返，同左拍拖6年既女朋友分手之後我感覺我可能又會抑鬱

睇醫生未

係 好似永遠冇好事發生係自己身上咁

試下去做運動，減壓好有用

唔係CP呀
傾左1個鐘多啲
因為第1次上去
佢都係寫低 & 聽我講為主
比左啲方法我改善某啲問題咁
我自己又衰, 慣性自我催眠+改記憶
DARK SIDE既野過左1-2日先浮返出黎
諗住記低下次再同佢講

乜原來法例規定小童睇醫院精神科要通知家長

上鏈也沒心跳。

咁又未至於

咁煩，佢點知你有無通知

應該係預約個時要填監護人資料
填轉佢會打比佢地咁樣

有機會, 就算大人睇佢都會排期前寄信去你屋企remind 你, 屋企人會知

我係成人都一定要我寫緊急電話, 但就無話要屋企邊一個, 但有屋企人迫我寫屋企人先

呢度慣性放負

咁咪通知聲囉，反正你屋企都話你有事

我屋企人都唔知

一定有，最多要訂，我都係咁買，唔識就咪亂噏

自己有病人權益唔用，咁就俾醫生賺多啲錢啦

痴線個朋友咁樣講野

好想一次啪哂啲藥入口

佢地根本唔明 邊個唔想好似一般人咁樂觀正面

由佢啦, 識個明白你既人囉

輕鬆D 啦, 好少事

你有我地明白你

個頭好混亂好想啪哂啲藥好想死
雖然依加啲藥食幾多都唔會死

It's my party and I'll cry if I want to
I'll cry until the candles burn down this place
I'll cry until my pity party's in flames

用第二首歌詞應下你
You've been lock in here forever and you just can't say goodbye

Btw 想分手
好攰好辛苦
我諗佢都咁覺得

啪藥係死唔去
乖乖地食藥仲好

死唔去仲要洗胃 到時仲辛苦

新藥冇料到個胃好辛苦
我係咪應該轉返之前個隻

轉左咩藥呀?

諗起上次有人話幾十粒傷風素死唔到

傷風素paracetamol 成分咁少，幾十粒根本上不足以致命

Warning: paracetamol poisoning extremely painful

係呀所以咪話依加啲藥食唔死人

唔比你死

tianeptine
仲係食完野頭暈暈腳步浮浮咁
3售藥都係咁定係我本身真係有事

唔係二百粒咩

諗起都辛苦

起依個屋企對住個仲痴線過我既人真係好撚辛苦

得閒出下街離開屋企一陣
個人會好啲

頭先同我慕道班導師傾咗陣
佢就介紹咗個家庭醫生可以醫情緒病
希望到時可以幫得到我

呢個po真係解答左我好多問題
聽日睇第二次 咁啱係放榜後一日
成積不理想
買左條繩
應唔應該同醫生講？
唔會入院掛

漏左問
有無屯元天個邊嘅心理輔導員介紹
有無資助個d

又好似係, 食二百粒飽過食飯, 仲要用水吞

係咪屯門區?識屯門區有

信耶的人根本先有精神病

CP 係咁叫我搵宗教信養, 我死都唔肯

係美孚 不過都試下睇咗先

我識得人話去睇政府醫生
醫生只係講左四個字「返教會啦」
跟住就開藥然後踢佢走

反而有個話見到耶穌的病人就只係當躁狂抑鬱症

好多人話病左去教會就會好, 其實係依賴黎, 因為唔可以依賴某一個家人, 一失去左就會好似我咁爆, 所以CP先叫我最好搵宗教信養, 佢話最好其實係組織到家庭TIM, 不過我未有另一半

試下囉, 如果夾到其實都無問題, 我之前都睇左4年家庭醫生, 而家先轉左, 唔係個醫生睇得唔好, 不過我自己想出去試下, 而家都係食緊個D藥

幻想上帝有個兒子仲會幫世人贖罪其實係妄想症
不過連醫生都返教會
所以就唔當係病

有家庭又會有其他煩惱

我想問成日疑神疑鬼 長期不安 驚人害我 算唔算 有精神病

其實精神病既定義好虛無飄渺，根本係偽科學

所以放左假咁耐都未返香港，就係因為唔想返屋企
琴日老母打比我，一聽到老豆把聲就喊
成個星期無發作過，一聽到佢把聲又發作
之後又不停發夢嘈交

當你神經錯亂

屋企影響力真係好大

我某程度有呢個病又係因為屋企人

我覺得我好大程度係因為屋企人

啱呀 我就係因為唔想屋企人擔心所以拖咗幾年都無解決過

上星期去左傅德枬輔導及發展中心
見心理輔導員, 係佐敦

妄想症唔係咁

成日覺得迫我就會改到
迫個斷腳既去行路就會自己行得番嗎
仲要問你有咩方法去改善個問題
我有方法就一早改到了
而家只覺得係迫我上絕路
你的一舉一動一言一行都係推緊我落樓
其實我離死亡只差一小步

頭先睇完醫生
個醫生話我情緒病好輕微同埋會好快好
佢開啲血清素俾我

買條繩做咩？

咁都唔係妄想？

你依家唔係斷腳，就算係斷腳都可以駁義肢，只係你暫時未諗到辦法姐

咁就好啦 記得準時食藥

成日覺得自己有幻聽

嚴重左咁

可能真係有外星生物同你傾計

下星期都要睇多次
不過同醫生傾完之後心情好返好多
學車個陣都俾個師傅鬧個人都會有啲hurt

唔好講妄想症
你知唔知咩叫信仰先

十億個妄想症病人坐埋一齊就係信仰

其實未證明唔到無外星生物
精神科就定義為幻聽
呢個定義本身就唔科學

我嘅幻聽可能係我自己想像出黎
應該話，我唔知自己係咪有幻聽

純粹入黎吐下「苦水」：11年喺教院讀PGDE俾個supervisor鬧到抑鬱，食咗6年血清素，因為咁更加係一個憤世嫉俗既憤青，呻完之後就繼續返office做港豬。除咗咁之外其實社交生活同工作（full time editor）都算正常。不過而家都仲覺得佢欠我一個道歉，同埋要每半年返西九覆診同個主診醫生hea問hea答hea開藥。都唔知幾時先至可以hea完。

就咁聽落去你要放低件事, 唔好仲覺得佢欠你, 唔係你一路只會繼續咁, 除非佢肯道歉呢件事好大機會發生, 但我估你地都無聯絡?

咁即係唔駛擔心

可唔可以唔去覆診？

其實可唔可以轉主診醫生, 或者比次錢睇私家, 拎多個醫生昸診斷你係咩, 知道都好丫

每日都好期待夜晚食藥

屌今日又要同個pk老細溝通
真係好撚憎佢

點解？

我啲藥比晒你好無

點解大家都唔肯食藥 食藥先會好
係咪因為我副作用少到好似冇咁

我副作用極多
換極都仲係咁
已經分唔到係藥搞到咁定自己有其他野

之前影響返工個時都好唔想食, 而家轉左粒藥夜晚食無左呢0的感覺就唔會唔想食藥, 食左幾年, 慣性動作, 係無我唔想, 知道唔食都係會辛苦

點解你會覺得「食藥先會好」？

救命啊

搵左counsellor 未呀你

乜唔係咩

有人答我咩
幾錢㗎
我依家無工作

如果係，就唔會咁多人唔肯食藥

咩事？

可能就係唔食藥先唔好

冇食藥 有搵counselling 但係仲未有改善 好辛苦 可能要考慮吓食藥幫手

無追po，你咩事？

社交焦慮 搞到有D抑鬱 不過自覺唔係好嚴重

巴絲們你地食完啲藥會唔會個胃唔舒服
琴晚食完好想作嘔同嘔胃酸

本身胃唔舒服先食藥
依家胃有時都奇奇怪怪唔知關唔關藥事

已經係商場行左兩個鐘，都仲未知想食咩，係肚餓架

民間美食三哥

我淨係會好口乾

我食完係咁想嘔胃酸同作嘔
口乾我都試過
反而同屋企人傾計自己情緒就穩定返
下星期再睇多次應該會冇事

我差不多每日都食

本身作嘔胃脹先食藥
食完藥分唔到係副作用定本身未cure

琴日個醫生就話隻藥副作用會令到個胃唔舒服
臨訓前一個鐘食藥之後
而訓個陣有啲胃酸想嘔出黎

有可能兩樣都有, 其實我岩岩轉藥都會特別易有副作用, 好似口乾口苦, 食左排自自然然又無左 不過如果你胃唔舒服最好飽肚食藥

思覺失調 新手留名

而家返緊學定返工，定係休養緊？

有咩焦慮？

星期六日又無曬人

仲未收工

行完街買完野心情好舒暢

去曬街

我都好想行街買野

日日淨係訓

我早半年都係咁
嗰排真係生不如死

各位有冇食梗/食過xanax
琴晚食完依隻藥好想嘔胃酸

食緊
我無咩野喎
除左攰d

點走出困境

我食到差啲嘔胃酸出黎
同埋小便好難痾

好多小事 例如人地一個眼色 我都會好誇張咁interpret 做人地討厭我咁
所以做好多野都好辛苦

食幾多

有人黎左我屋企住 好左啲

食一粒已經好難頂

轉左新藥兩個星期
覺得自己真係好返好多

我依家都唔訓自己房，去同我roommate 一齊訓
等自己無咁易亂諗野

咁就唔好亂咁斷啦

你講起小便難去, 我有一排都覺得有0的唔順, 但又只係少少, 見後尾無咩就無理, 不過我唔係食呢隻藥, 但都係轉左藥個時係咁

有感覺好到就好啦, 好快淨係食血清就得呢可能

幫你推一推

有啲藥會
notriptyline我食左眼干
講起上黎我係日本咩副作用病徵都冇
返到黎爆哂出黎

唉我覺得食左個幾月藥雖然少左情緒低落
但仲好易焦慮 個腦控制唔到不停諗

有啲藥副作用係到間中不安

要慢慢逐樣逐樣搞 冇得急 聽話食藥就好 加油

唉，救命，唔知關唔關停左腦血清素事，呢排差不多晚晚都發惡夢，個腦勁攰，仲要係次次d夢內容都勁騎呢，岩岩又俾個惡夢嚇醒左，個頭超痛，救命

睇咗醫生開咗藥
迫自己每日都要出一次街
好彩有朋友支持

發覺唔係男朋友身邊訓教
無論有無食安眠藥都訓得唔好

血清素不能突然停食，會有好嚴重嘅身心不適，只能慢慢減。你可能要再食返藥。So sorry。

我就係突然停食又無事的例子

唔會個個好似你咁好彩囉。

你信精神科醫生亂噏啫

我減藥都試過好辛苦, 正常大部份人都唔可以突然斷, 無事真係例外既case

有朋友支持已經好好, 加油

買個攬枕當係男友攬住訓

男朋友夠未

休養緊 咩都做唔到

食緊邊隻藥？我食緊risperidal，食完瞓覺之後，一起身個人好不安，要等到四五點先至有動力做嘢，例如出街

Olanzapine 係咩動力都無哂咁濟

我做清一式男友

其實。。。。。
我好驚比你地鬧
但其實我呢排原本要早晚食血清
但我淨係夜晚食

我都無晒動力，成日瞓係梳化同床，乜都唔想做，最怕夜晚瞓唔着教；有時好啲，可以出去行陣

今日唔知點解仲係好不安

唔信精神科醫生，信邊個呢又？請賜教！好多人都想知。

你食緊咩份量要早晚食, BTW, 做咩唔跟足食

一粒30mg
一日60mg
中間咪停左兩日嘅，之後我依家又食無定時，所以朝早個粒就無食
但我覺得食一粒都ok
兩個星期都過得幾好

食咁重架咩? 我食粒半已經覺得重

你係咪將兩隻藥混埋左, 血清同鎮靜劑

糖絲出黎攬你點會鬧啊

唔係呀，同一隻，中文名叫咩千解憂
我上網睇過呢隻最少食30mg
一日最多60mg

可能上次覆診個醫生覺得我好嚴重所以開重左掛
但食完真係感覺好好多

糖絲最錫我

係喎你轉左新藥

星期六日返工既日子特別空虛

接收工

灰暗巴同糖絲

好撚煩 夠未

[/quote]
一粒30mg
一日60mg
中間咪停左兩日嘅，之後我依家又食無定時，所以朝早個粒就無食
但我覺得食一粒都ok
兩個星期都過得幾好[/quote]

食咁重架咩? 我食粒半已經覺得重[/quote]

早一粒75mg, 晚一粒30mg, 但我仲係覺得自己病情好輕

無計, 有部分人接受唔到自己有精神情緒病

佢都唔知我係邊返工

早一粒75mg, 晚一粒30mg, 但我仲係覺得自己病情好輕[/quote]

點解你會信晒醫生？

原因係有d人將自己問題推落「精神病」三個字到
然後以為食粒藥就可以解決問題
一係就抬「精神病」三個字出黎撒賴
「我有精神病，我係咁架喇」
無視精神科係偽科學

有料到！等我慢慢分析消化下。但你係點樣醫好個病呢？唔係只係停藥就自動好返瓜？

兩日定三日無柯過屎

呢幾日攰到pk
隻新藥冇料到
聽日睇腸胃科
想甩左啲藥佢
成日咁攰好難頂

食多d菜生果 食蕉幾有用

咁呢0的係針對個D人者, 咁有好多人都真係有病0既

台灣最多係生果啦, 火龍果最有料到

成日睇專科都幾麻煩

係
但真係忍夠啲精神科藥
唔知做乜超勁副作用
成個人勁攰勁眼訓
做運動都冇力
有時又頭暈個胃又冇好到
睇腸胃科一次搞掂佢

你主要係腸胃呀?

係
一開始係胃脹胃唔舒服先去睇
一開始食deanxit 係有用
但就副作用勁
依家分唔到到底係mental 定physical 定啲藥有事

你未睇精神科前身體有冇唔舒服

你淨係胃病, 無發作其他野都要食精神科藥物?我開始食藥個時係引發埋驚恐先要食

推介乳酪, 發現每日飲左維記新果隻之後就再無呢方面問題

我而家都因為IBS 食緊deanxit , 轉左訓覺前食, 少左日頭食副作用, 但都係全身無咩力, 去完旅行同醫生傾下有無其他藥可以試, 明明無咩事都好辛苦

嗰隻好好飲

腸胃唔舒服都關事
我之前咪話我腸胃炎
但其實食晒啲腸胃炎都係咁
有好返小小，但都會胃痛肚脹
星期二覆診要唔要同醫生講下

你試耐0的先啦, 你己經轉藥轉得好密
其實藥係可以好多副作用人人唔同, 有時好難講, 要耐左先知係咩事

係
個時胃脹到係食唔到野
成日頂住又勁多胃氣
食左藥係好左好好好好多既
但食耐左就副作用勁攰勁眼訓 有時頭暈
後尾有排直頭會有anxiety 加小小depression

聽朝要學車驚個師傅又鬧我會情緒唔穩定
唯有上堂之前食啲控制情緒既藥

有啲人好似我咁會係腸胃唔舒服
精神問題可以有好多種expression 每個人唔同
有人訓唔到
有人甩頭髮etc

對我黎講最大反應係嗜睡, 因為我本身己經係要訓10個鐘先有精神, 而家變左訓10個鐘都係覺我無咩訓覺咁

小心食左藥會合眼訓

個隻藥一日半粒一定要早餐後食
每次俾個師傅話一兩句個人會有啲情緒不穩

我都係有少少似
依家訓10個鐘食完晏又開始攰

我已經唔知自己有咩反應
轉完新藥除左個肚之外
我覺得一切都好好
有時都訓唔到，但已經好過之前好多
起碼唔會再日日喊到攰先訓到

試下食多排先, 你之前病過好難講而家肚痛關唔關藥事

食完飯我係0的客面前都想釣魚

食咗安眠藥有d high，唔想瞓住

係呀，我都覺呀，終於明d人點解要high野

感覺良好

好眼瞓，已經第二個星期瞓唔到🤡

睇完出面肥婆個post好想捉佢黎打

我都整粒安眠藥先

原來真係會，唔怪得我食完會不停碌黎碌去
好似玩過山車咁high

單機自己講一下。思覺失調係無得醫。係跟一世，佢跟左我七年。開頭跟本咩都驚，咩都唔想做，每個人都有陰謀害我。唔想出街。覺得所有人都係想睇住我死.....

七年了，中途有減藥。因為實在太影響返工。就算減左藥，一樣係眼瞓眼光光。完全做唔到野。

醫生比左兩隻藥我，一隻勁眼訓，一隻勁鼻塞， 安昵藥就再加。頭果幾年準時食，病情反覆。開始有胃痛，長期鼻塞。工作時集中唔到，老闆問野，完全答唔到。返工時間瞓著。

過左4-5年。醫生話好返，可以停藥。之後又生活左1年，再復發，但比上次嚴重，加藥....食到而家。我淨係記得個胃同個腎愈來越差。而所出現嘅幻覺就愈來愈真實。

我知佢呢排又黎搵我，所以兩個星期瞓唔到。 思覺失調已經成為我老友，我諗我都應該習中招待下佢

係突然復發定有野觸發到先復發？

頭先學車前冇選擇食藥
諗到如果我食咗藥走去揸車會好難集中精神就冇食到
好彩既係今日既學車狀態比上次好咗

好想快D 放假

咁你返症幾多年工呀？

好攰

又去睇醫生
一個月一次

抽血加超聲波胃鏡
check下好

我今次隔好耐先覆診

超星波胃鏡都好, 唔使咁辛苦

有無驗過有無幽門xx 菌, 驗血可以知初步有無抗體, 如果無抗體即係無事, 有的話都有機會已經自己好返, 未好先進一步check

幾耐

好耐之前有frd用口奶左女人 個度就有左呢個菌
聽親呢個名都諗起佢

係突然復發

一路都有返工，手停口停

兩個半月

關咩事呀

食住藥返工真心難捱

抽血佢好似睇埋
反正都搞照照求安心都好既

唔辛苦照下囉, 有無保險claim

主要因為鎮仔食得多

吞左落肚掛

好似冇
但胃鏡要麻醉有啲淆

你超星波咋wo?胃鏡梗係私家做claim 保險, 可以監控麻醉

超聲波

胃鏡點都一定唔會舒服

2個都要呀
我睇威爾斯私家個邊

無買醫療?住院有得claim 架, 定你係有錢仔可以負擔到

正字特警, 灰暗巴笑我

邊位醫生？陳家亮？

vincent wong

醫療保有 但冇check 包唔包
應該唔洗住院 (touch wood)
負擔到既都
唔算好貴 小小錢
希望一砲過搞掂佢就好

咁就ok, 如果唔夠錢就住一日, 先有得claim, 你話有買保險醫院識做

有無絲打抱抱

食完藥瞓覺，第二朝起身個人好驚好不安好焦慮，呆呆滯滯，係咪隻藥既副作用？

我食緊risperidal 1mg，但我未到黃昏個人恢復之前都好驚，好怕出街，係咪要搵醫生傾下隻藥係咪唔適合我？

咩事要抱抱先

係，1mg係最小份量。

其實有咩感覺都同醫生講下囉 講下無壞, 唔好咁擔心

其實有時都係靠自己，食藥副作用一定有，有時捱一兩日會無事。我以前個friend成日叫我唔好再食，佢話我食完痴痴呆呆，不過我都係準時食，試下同醫生傾下。不過我唔會同醫生講，再加藥我真係頂唔順，靠自己控制，無話唔掂

其實堅持唔加藥唔得咩

其實私家我知就多數尊重你意見, 可以堅持唔加, 但總會撞正有時軟弱發作累個時覆診會話不如加藥啦

諗到要返香港要面對屋企人就好唔開心

乖乖

一加藥真係做唔到野，早上會呆到11點。講野諗野轉數都慢半拍。
而家慣左食最小份量，其實同舊時加藥差不多。自己個腦轉下有時就醒返。不過呢期真係食多左安眠藥，可能工作緊張掛

interview 又輸左俾個女仔
講野唔叻

一加藥要重新適應好麻煩

呢排又開始間唔中肚痛, 睇黎都係要食下隻腸科開個隻藥, 食返一排先得

係讀晒書返黎定放暑假返？

會唔會見下我地先

安眠藥感覺上食完好攰

聽日見counsellor 同埋覆診
感覺自己有救

放暑假
其實都放左就快一個月

我怕嚇親你

我都聽日覆診
轉完藥好左好多
不過依家諗到返香港就

第二日會好攰

黑暗時期太長重投唔返社會

一定要返香港？
就算係最多日日出街 唔洗對咁耐

通常interview 女仔係著數d

我都會嚇親你

乖啦, 下次見工諗下我地就OK

唔知點解d女天生識做戲咁
成日勁開心勁自信咁講野
我呢d內向慢熱型收晒皮

又唔同我出街
點開心啊

見工唔多唔少都要扮下野架喇
Btw點解你又會知佢請左咩人

我識得個hr啊
自問係好過之前好多
都feel到對方ok
佢仲介紹個post問我有無興趣
但佢之後in個女仔就輸左

一約人就肚痛, 唔敢約

搵個GAY 0既HR去IN

係廁所等

聰日約左人晚飯, 今日己經肚痾, 而家食左藥好0的

又放閃

都無約

已經正面面對生命
但仲係困難重重

四點，唔知幾點先訓到

有我陪你

係唔易架 你可以正面面對到已經好叻 萬大事有我地呀

十二點上床訓
眼光光到依家

如果懷疑自己有抑鬱 可以點做
邊到有醫生可以睇

自摸清一色

但唔緊要 我都係

私家定咩 睇你邊區 有冇巴絲識
公立就可以去家庭醫生/私家精神科攞轉介排期

有冇試過飲咖啡

重有三星期覆診
有用咩

做咩睇肝病專家？

食緊0.5mg

Cuhk得Francis Chan同Justin Wu係專門睇腸胃

有冇人
無啦啦聽聽下歌就會好想喊
明明冇咩事發生過
但就係聽到歌詞突然好唔開心
跟住就喊

因為本身識佢
佢有做埋腸胃既 雖然唔係主攻個科
反正識又有期咪睇睇先

三日冇出過街

落下街買下野食, 行個圈都好呀

我一日唔出街會周身唔舒服

經常

一陣去覆診

X2

去完越南先覆診

熱到想死
出曬汗

唔知醫生會唔會減我藥呢
雖然我都自行減左藥

開左兩個月藥
好多安眠藥

次次一想落街就落大雨

終於有人明我

加左藥

間唔中喊下抒發下幾好

Lexapro 15mg算唔算多

我好精神緊張
我好不安
我好驚

你好似朝早既我
我都係好辛苦

醫生有無講咩？

唔算, 基本多dd, 最少都要10mg, 我都15左

有d緊張情況仲未改善到

我都好易精神緊張

唔知我係咪放假無野做
每日就係訓同食，之後出去行下
所以心情幾好唔會緊張
不過一講到屋企嘅野就會一秒痴線

食呢啲藥係咪真係會發肥㗎

唔得啦我
我要去d去死份內疚先會停止

有無人覺得自殺好好？
最不安嘅係我開始覺得自殺係開心係美好嘅
我開始唔怕自殺
一諗就覺得好興奮 好想做

係咪線已痴

睇左醫生未？
有諗過自殺係件美好嘅事
但未搵到舒服嘅死法

想試下通往天堂的鑰匙
下個月覆診
醫生好好人
但我死意已決

放假正常係會放鬆到

好似唔一定

乜野內疚

我都7年，你有咩病徵，雖然有左咁耐但對個病都係未認識得哂

開始第6年

其實發現好多人一食都食十幾年藥

希望食埋最後一年

無計啦，4成人都試過自己停，包括我，之後又要食耐啲
但其實病係個腦我都唔清楚自己咩事先選擇停，一復發先知醫生岩既，唉

肚餓

下醫生同我講我淨係要食半年炸喎

精神病 思覺失調

人人情況唔同既，我本身都唔知要食咁耐

我個醫生話一個療程係半年

如果知咁耐你仲會唔會食？

清一式, 其實佢講既半年係最少

試新野 治療情緒用

醫生同我講十二個星期之後可以減藥喎

可能有0的好輕微0既真係可以, 不過成功0既好似真係好少

呢支咩黎

減藥好易
我上過好多次

好頭痛

如果情況一直改善係咪都要至少食半年？

訓唔到好辛苦呀，可唔可以比我好好休息呀你老母

尋晚食完藥今朝返工hang哂機

連續兩日都訓唔到
醫生有開安眠藥但唔想食

一分鐘都唔夠？

又無咩人啦?
今日終於放假, 琴晚出完夜街, 今日昏迷到點半先起身

訓到咪好

最近訓極都唔夠咁

我都係

我係長期訓極唔夠, 唔會訓唔到

執緊屋

啱啱補完眠

我重未死wo

自閉算唔算

唔好咁啦

今日焗到抖唔到氣

有無人會去書展

成日睇私家真係多多錢都唔掂

被逼要去幾日

睇四次已經冇左六千蚊

去返工
出去行下都好

聽朝照胃鏡
開始淆淆地

係 企足全日

支持你, 照完分享下有咩感覺

食唔食粒安眠藥好

應該會好痛

食. 食完去訓

多謝
啱啱照完
好周到
噴左麻醉劑就落鎮靜劑
打落手
再比人用口枷開大個口
塞啲野入去我就冧底左
醒返已經比人推出房休息
醫生好sweet 又講笑又細心
手毛多佢慢慢幫我撕返啲膠紙

私家多數係好d, 你講手毛我諗起好多腳毛

係喎, 咁你知係關腸胃事定情緒影響未

琴晚訓得好好

仲以為會好痛

暫時似情緒
佢話functional dyspepsia
個胃照完就好正常
係個十二指腸有少少傷但叫正常既
睇埋聽日超聲波先落結論

打針口同抆出黎痛囉
但一落鎮靜劑就好快冧低左

係
得我一個private patient
vincent wong親自落手
我都好多腳毛架

加左隻藥之後訓得冇咁好

唉 做人好辛苦

做癈青就最好，可以醒十幾廿個鐘，
到個人就嚟暈既時候就訓到

琴日終於睇左醫生
輕度抑鬱+焦慮
醫生開埋安眠藥同鎮仔比我
雖然仲係失眠但唔想食安眠藥

睇小埋無咁辛苦

我覺得食左返唔到轉頭

私家多數見個個醫生幫你做埋, 正常的, 但好多腳毛係絲打

你睇完中左小埋毒, 小埋就快有新一集出啦

梳囉
唔係好多女仔都有但會剃咩

我醫生都叫搵啲野搞下會好啲
分散注意力

醫生話我食藥起碼五年

Cp話我乜都歸咎自己，例如開左門畀個同事出黎，佢咩都無講，又無講唔該；我就會覺得係咪我之前做錯野令佢唔鍾意我，對我無禮貌

我都驚
所以要忍住唔食
反正仲未搵到工唔夠訓都無咩所謂

第二季？
小埋好得意

轉牛角尖

連續食左一個星期
就隔兩日一次咁
唔想依賴
之後醫生叫我可以食半粒

醫生同cp 都成日咁講, 但我來來去去都只係會同朋友食下飯, 無咩其他野搞

平凡巴呢排做咩事

係
又無搵工 學又未開

平凡少女係巴打黎

我都係
準備買隻game玩，消磨時間

佢巴打黎架, 我問過

打到冇機打
fifa 都打到悶

想問下食完再去訓
第2朝起身會唔會其實都係攰

人妖黎

想玩古惑狼

你食邊粒？
我個粒一時時啦
但起身個下係會好攰！
同不停發夢
有次夢到自己自殺緊
之後醒返我室友話我訓到半夜係咁想碌落床
佢不停拉返我返黎
但我完全唔知

雄兔腳撲朔，雌兔眼迷離，兩兔傍著走，安能辨我是雄雌

濫藥訓 醒左又想繼續咁做 或者意識唔清醒都係一件好事

好似好恐怖咁
我呢排都成日發夢
不過唔記得自己夢到d咩

佢開左stilnox比我
叫我一開始食住半粒先
但係我唔敢食啊
有時朝早要去interview唔想個人呆呆濟濟咁
再唔番工無錢睇醫生

好文采

我都見緊工呀

你搵左幾耐啊？
多唔多interview?

我5月quit左
中間番過一份唔岩做
又要再搵過
而家差唔多日日都要去interview
都幾攰

加油, 我地支持你

5月尾到而家啊都係
中間推左個offer
你咁多interview 應該好快得啦

多謝你我會努力
有時發作都唔想出去interview
不過都要逼自己去

希望啦
都支持你

有兩份都差少少得但衰左

我岩岩都推左個offer
你都好快會得架啦
一齊努力

有冇番工番學，巴打同我一樣大

我又係做到5月尾，到依家冇搵過工垃圾

你地通常搵咩工多，專登搵輕鬆啲定同正常人一樣，我諗起工作野就頭痛覺得自己好無能力咁

書展見一對對，好酸

唔好咁講
身體先係最緊要
等你覺得自己可以番到工再去搵都未遲

我都係搵番之前做開個行咋
唔做番同一行都唔知可以做咩

完全講中曬

自從返工俾個肥西虐待完之後就患咗抑鬱症...

我將件事打緊出黎做文... 想同大家講佢做過d咩事...

瘦係一種罪

睇緊 隔住個mon都覺得慘

唉好sad
原本想買隻game玩下
出到去同我講全線斷貨
即場喊左出黎
屌真係on99
無game咪無game囉，洗唔洗喊
勁撚醜怪

我依家返part time都會覺得好煩好困擾
返長工都唔知點算

係咩野game

佢好似話古惑狼

香港幫你代購

勁唔開心
早知上星期就買啦

我依家係等台灣呢邊又唔係
等返香港先買又唔係
台灣等得黎我都返香港
但又返到香港又無機玩

香港買完返台灣玩

應該唯有係咁

姐係要等到9月中先有得玩

依家要食多半粒藥
有種好想嘔反胃既感覺
其實肉體上冇病冇痛
但晚晚要食幾粒藥
更加覺得自己係病人

一諗起有得死就好安慰
至少我有權利解脫
重有後路

我反而覺得自己冇病冇痛要食藥好奇怪
就會唔想食

我都有依種感覺
我好彩冇咩特別副作用
所以會晚晚準時食
但開始有d厭倦
食完都冇開心到

買開下載版

D 藥又搞到我三日無去大

係wor, 點解唔上ps store 買

三日真係多
飲下咖啡奶茶都可能有用

覺得有隻碟係手開心啲

三日嘅屎一定好臭

今日己經飲左兩杯啡一杯奶都無反應

飲西梅汁

加左半粒藥之後訓唔到
如果只係食左三日半粒血清停左佢係咪唔大問題

本身燥鬱+自殺傾向
睇完醫生食過藥一排feel到好左就停藥
近排feel到又黎料
點搞

我日日痾幾次，有時水狀 有時pat泥咁，都唔係正常形態架啦

你地有無性慾打飛機
幾耐無

係少左
以前唔打會周身唔自在
依家完全冇呢啲感覺

我IBS發作個時都係, 而家加左藥少左發作不過變左去唔到廁所, 不過都好過狂痾

巴打我都係咁，積住積住好辛苦

你又係IBS?你有無食腸胃科既藥?

ibs係生理定心理病黎 定混合

心理影響生理, 再生理影響返心理, 睇過幾個醫生都咁講, 會不停loop, 大部份時間係情緒發作先, 但我都試過有次真係腸胃炎, 有發燒, 但食曬藥之後變返不停痾, 即係IBS 比生理影響返, 都幾恐怖不停惡性循環, 所以太嚴重好似我咁, 要食精神科藥令肚痛唔發作, 咁就可以穩定返

維持左幾耐？

俾屋企人不停鵝叫我停藥
但係自己知依家停只會惡化

我自己停左幾日血清，暈到行路隨時都會暈低咁。
明明未食藥前都冇咁嚴重，食藥真係條不歸路

依家俾佢鵝到心情好差

我諗五個月左右。。。多謝你覆我

不如去睇個醫生/臨床心理學家睇下有冇事？

如果五個月真係建議睇下醫生會好d
紅字情況一樣

身邊無人幫到你嘅時候，就去搵醫生
睇完醫生轉左藥之後情況好左好多
不過覺得自己開始濫用安眠藥

好 如果再係咁 我會去睇下醫生

唔好拖 越早睇可以好返哂既機會就越大

大家呢排點

有冇人答我

好忙好攰

咩叫停左佢 完全唔食？血清唔可以笠亂停架喎

因為返工？

係 食左三日唔食有冇問題
訓唔到好辛苦

睇左第一次醫生
自己9up左好多野 最後佢問番我想點幫我
其實我都唔知想點 根本生存係香港多一日都係受罪 但又覺得自殺有違道德倫理
而家佢開左d藥比我 感覺睇完好似搵d野吊住條命咁
個問題都係未解決 人到底為咩而生存

三日應該唔會有戎斷證狀 掛, 因為本身都未有料到, 但點解要斷

無咩點, 係唔知點解唔係好去到大

訓唔到覺
諗住試埋今晚再訓唔到唔食

食左藥一排應該感覺會好d

醫生話我中度抑鬱
其實點分輕中嚴重

無所事事 所以冇咩野

唔係啊，我思覺失調，痾還痾，痛好少既
係好多氣同形態唔靚覺得唔正常

有雞先定有蛋先 定律
咁其實都有焦慮徵狀係入面

same 得閒到

照完超聲波冇事
尋日胃鏡靜係話十二指腸有個2mm 既clean erosion
31號先返去覆診睇結果
再同精神科傾下點搞

所以上次睇腸胃科佢話最終都係醫個腦先, 即係精神方面, 所以佢叫我之後配藥得, 睇返精神科就OK

有時可能寧願係腸胃有事, 食一個療程藥好得返就好, 精神科藥都唔知食幾耐

我都係 但我唔知關唔關d藥事

有冇諗過quit 既然咁辛苦

你睇左醫生啦?我睇左咁耐醫生都無講我係咩程度, 其實好難界定, 佢都係將你講0既野黎分, 你唔講佢吹你唔漲

我都想知

冇乜野某程度上已經係好事

Part time 黎
挨埋七月就quit

所以成日好驚講少左或者唔記得講d野
影響左醫生判斷

佢講左幾句 就加量

其實係
富貴病

第一次睇係咪要睇咗心理輔導先睇精神科醫生？

得返個零禮拜咋 加油捱埋佢

我成日都睇完先醒起自己講漏野

冇所謂既 不過梗係睇CP先好啦 如果佢覺得你有需要就會叫你去睇psychi

你之前不停話要自殺, 正常一定加你量, 穩定唔會咁講, 你聽話睇醫生食藥, 總會好架

唔一定, 我都係直接有事, 己經太遲要即刻食藥, 如果可以揀係睇左心理輔導先比個機會自己唔使食藥好得返

屌 我食完藥食到想嘔胃酸

已經真係覺得唔睇唔得 我好辛苦 仲要唔識同人講，同身邊所有人講無事無事

唔知自己係好返定係因為放假無壓力所以完全無事
諗到呢個問題又好焦慮

唔該哂你阿絲打

咁你睇左未？
我都係一黎就睇醫生
食左好似兩個月藥

未，就係岩岩發現真係頂唔順，上網搵咗資料同上黎問下，聽日就打去，thx

你依家係咩情況？

叫左廿件麥樂雞外賣

咁夜

屌我男朋友話大雜燴

c打好好

如果我講多句你地唔傷害自己咁我唔介意講